租樓水電煤問題

今日去睇租盤，水電煤完全冇得試，其實係咪正常？
一般個單位吉左幾耐，先會斷水斷電？

賜

視乎水電錶持有人有冇交水電費

有無AA狗知？

九成係西業主，重開水電煤好似要科水，租樓好小搬走會斷埋。除非業主自己住開轉租，否則你諗你

連個幾十蚊最低電費都慳

係囉. 伏味濃.
租盤要轉水電煤持有人, 其實都好易.

係咪最少吉左一個月？

應該唔止一個月，水無咁快cut, 一個月正常都唔會cut 左

咁撚痴線，死A狗話一星期，